屯門碼頭屯門碼頭屯門碼頭屯門碼頭

灣仔碼頭灣仔碼頭灣仔碼頭灣仔碼頭

「Ghost Load」意思即係我哋所講嘅打空槍、射空炮或冇貨派，總之就係男士高潮時發覺乜都射唔出咁解。有巴打就話遇到個索女一晚大戰十個回合，最後嗰幾個回合梗係打空槍，咁嘅「Ghost Load」一試都無妨。如果咁諗就大錯特錯喇！雖然精囊有一定嘅容量，而精液亦有限量，因此一夜多次曳曳自然係冇貨派，但如果長時間都係咁嘅話，就有機會令身體機能耗損之餘，仲可能患上不射精症。最大影響唔單止係冇射精動作同冇精液排出，最慘係冇性高潮同埋異常兼持續性硬直。試諗吓，如果支兵器喺唔適當嘅時候行升旗禮，就真係尷尬到爆呀！

又出屯門碼頭